其實點解完全無人理酷刑罪 仲好似習慣咗麻木咗

執法人員喺執行職務期間 毆打被捕者令對方受到不必要傷害
已經係酷刑
係可以判終身監禁

就算香港法治理唔到 到國際上一樣係反人道行為
一樣係終身監禁

點解香港人好似麻木咗咁？
由69到今日有過千人被無理暴力對待 甚至性侵犯
流血 斷骨 昏迷 嚴重受傷 甚至傳出死訊
而香港人係0途徑可以追究 甚或賠償

點解到依家都唔發大呢件事
仲未有一份受到整理嘅示威者受到嚴重暴力對待嘅文件
翻譯成英文 甚至各國語言 再不停更新

永不習慣
永不麻木
永不忘記
黑警暴力
追究到底

誓要國際組織派員調查香港人道災難
將暴警送上國際法庭

依家根本唔係犯唔犯法 懷疑 捉咗入去打殘你
入到當bonus 入唔到都打殘咗

拒絕麻木

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

唔係港人麻木係你delay咗1000年，鬼唔撚知班納粹共軍污糟蠟蹋咩，然後呢？今次贏到先有機會清算㗎，你而家同班納粹講法律有閪用咩

點解永遠只有示威者被告？

721黑社會係邊？
暴力武裝分子係邊？

我地犯暴動？
721個班係謀殺
武裝分子係酷刑

求其一條都重過我地多多聲！

推

因為唔會告得入 甚至唔會落到charge就唔講？
持續更新同發放武裝分子罪行！！！

傻 香港一早沒反治 落charge係律政司
佢唔落你有撚得審? 律政司係邊一邊架?

刑事檢控要律政司提出

唔係我地習慣，係球証、旁証、主辦都係佢地嘅人

家陣律政司點你唔系唔知下話

你問下公文黨班離地大狀點解唔幫手告差佬轉頭仲好啦

721 811 831

都無人爆料

721
811
831

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

而家要推翻林鄭先有得追究 , 推倒之前日日鳩叫都無用

點樣可以告上國際法庭先

因為差佬就係法律

因為每日太多新聞
根本都跟唔切

透過呢個制度究竟可以點制裁

無麻木但可以點做可以點幫手足

拒絕麻木

點酷刑佢都話係適當最低武力
無恥到郁佢唔到架喇

唔麻木，但現行機制根本就係搵狗查狗囧

香港黎講，法律上有咩具體可行解議

因為律政決定告邊條罪囉

公眾地方行為不檢 當係 辱警罪咁用

問公文黨班大狀啦

佢地話有險可守架嘛

🤦🏻‍♂️

不停去信國際組織調查香港人道問題先

真係喎，講起就嬲啦。

之前就話有險可守、殘而不廢

呢三個月發生咩事？

公文黨班離地中產有無出過黎做實事？用專業告返差佬？有無申請禁制令？

國際人道法

香港武裝分子已經完全徹底違反

呢啲要受害者企出黎告刑事
14年連個明報記者被狗圍毆影晒出街投訴都冇用
聽講佢之後都係打算從民事告
因為打刑事太燒錢佢俾唔起
而朱經偉係原告人堅持告刑事有埋電視畫面先告得入

直播出晒街都咁樣，畫面都冇一個既人可想而知
所以成個運動其中一個訴求就係改革警隊

可以私人票控，但難度高到極點
首先你點捉隻popo押去個官度審？

先要改變制度 先再講法律吧

酷刑罪？
律政司司長係鄭若驊wor
你點告？

831維園undercover開槍同埋喺天橋掟汽油彈